<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Über uns on SAGE Hamburg</title><link>https://sage-hamburg.github.io/</link><description>Recent content in Über uns on SAGE Hamburg</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><atom:link href="https://sage-hamburg.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Aktuelles / Treffen</title><link>https://sage-hamburg.github.io/aktuelles/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sage-hamburg.github.io/aktuelles/</guid><description>Januar 2023 Titel: Was über Patterns bei Ansible Sprecher: Henning Rohde Ort: Online, Senfcall (URL: TBA) Zeit: 19.1..2023, Start: 19 Uhr Dezember 2022 Titel: Dateisynchronisierung via Syncthing Sprecher: Bernd Broermann Ort: Online, Senfcall (URL: TBA) Zeit: 8.12..2022, Start: 19 Uhr November 2022 Thema: Führung durch das Deutsche Klimarechenzentrum Ort: DKRZ, Bundesstraße Zeit: 23.11.2022, Start: 17 Uhr Anmeldung erforderlich Das Bier danach ab 19:30 Slides. Während des Vortrags gezeigte Visualisierungen, mehr Sommerpause</description></item><item><title>Historisches</title><link>https://sage-hamburg.github.io/historisch/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sage-hamburg.github.io/historisch/</guid><description>Alte SAGE@GUUG-Treffen in Hamburg Koordination durch Dirk Wetter (Oliver Gerschewski). In Hamburg gibt es seit April 2006 Treffen, meistens mit Vorträgen.
Generelles Alle Vorträge sind frei und kostenlos, keine Werbeveranstaltungen in irgendeiner Form für irgendein Produkt oder Dienstleistungen. Die Slides stehen i.d.R. kurz nach den Vorträgen hier zum Download bereit.
Nach den Vorträgen treffen wir uns zur sozialen Nachbereitung in einem &amp;quot;Etablissement um die Ecke&amp;quot;.
Vorschläge zu Vortragenden mit Themen können wir immer gebrauchen, siehe unten -- oder einfach eine Mail an uns.</description></item><item><title>Kontakt</title><link>https://sage-hamburg.github.io/kontakt/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sage-hamburg.github.io/kontakt/</guid><description>Es gibt diverse Möglichkeiten, mit uns in Kontakt zu treten und über unsere Aktivitäten auf dem Laufenden zu bleiben:
Mailingliste Die Mailingliste SAGE-Hamburg wird dankenswerterweise weiterhin von der GUUG gehostet. Alle Mittglieder der Liste können per E-Mail unter der Mailadresse sage-hamburg@guug.de erreicht werden. Im Archiv findest Du ältere Nachrichten.
Mastodon Wir sind auch im Fediverse vertreten! Folge dem Mastodon-Account @sage_hamburg@social.tchncs.de um über anstehende Termine und sonstige Ankündigungen informiert zu bleiben. Wir freuen uns über Boosts!</description></item><item><title>Über uns</title><link>https://sage-hamburg.github.io/about/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sage-hamburg.github.io/about/</guid><description/></item></channel></rss>